六旬富婆扯皮條年賺250萬 邀家中菲傭接客來電雙雙認罪候懲

居於半山豪宅的六旬婦開設淫網，並指使家中兩名菲籍女傭工接聽客人電話，再安排不同國籍妓女往酒店提供「到會」性服務，九年間營業額高達6,600萬元，每年淨賺250萬元。

咁好賺

年賺廿幾萬真係打過和

1979年結婚後居於中環半山地利根德里一個物業

支那陰道唔係講笑
同咩人結婚可以住係半山

睇錯柒左

黃賭毒永遠都係撈得最好既行業

打少啲啦

一日賺人地成個月

應該海關拉先啱，商品說明條例，食夠六千都唔係真人

gp得3-4%, 我仲以為會高好多
睇黎係業界良心

但個賓妹$5000人工

九年66M
每年7,300,000營業額
一年淨賺2.5M呀
賺三分一呀，幾好賺

幾有良心， 賺1/3咁少
著名老雞jolie旗下班女好似比佢抽一半佣

睇錯左 邀家中菲傭接客

邀家中菲傭接客 ... 來電

可能得閒下會客串下

2018年4月至5月間，四名警方臥底探員先後致電涉案賣淫網的電話號碼，分別與兩名菲傭被告聯絡。菲傭向臥底傳送多張女子相片，臥底探員挑選後，於不同酒店登記入住，妓女隨後上門提供性服務。臥底探員分別選擇以現金支付6,000元、或以信用卡支付連附加費在內共7,080元。

問答題
究竟扑咗幾多次

黃婦當中每年得益只有250萬元

肯定幫有錢佬搵女唔知邊個城中名人幫趁過。

可能佢哋間唔中都去接客

Palpal-Latoc於警誡下稱，雖然會讓客人從相簿中挑選妓女，但其實上門提供性服務的往往不是相中人

黃婦生於內地，1957年來港。她向警方錄取經歷口供，自言曾任職進出口公司文員，1979年結婚後居於中環半山地利根德里一個物業。她的代表大狀今求情稱，黃婦來自一個有六女一子的大家庭，年輕時遭轟出家門。為了維持生活，黃婦選擇任職陪酒女郎，但很快便想到賣身才可賺取更多金錢，於是轉當妓女。後來同居男友知情後，拒絕再與她上床。二人後來雖仍結婚，惟到老仍膝下猶虛，這令被告感到傷心和後悔。

辯方續指，被告與丈夫曾取得美國綠卡，但因不喜歡美國生活而離開，丈夫轉往泰國做生意，二人一度分隔兩地。及後丈夫返港，二人再聚，被告感到丈夫對她仍關懷愛護。

係真唔係呀佢，哈哈

仲可以信用卡比錢

叫雞都可以信用卡？妓女唔怕收唔到錢？唔怕俾人查當正正當生意咁做

勵志到,做雞做到住半山,拎綠卡
6張野搞埋生意月入2.5M

RED 卡有4%回贈

重點係:
但很快便想到賣身才可賺取更多金錢，於是轉當妓女。後來同居男友知情後，拒絕再與她上床。二人後來雖仍結婚

做雞, 唔再扑, 跟住都照同佢結 咩事

屌你老味
後生俾人踢出屋企 跟住做陪酒->做雞
俾條仔嫌棄 後尾又結返婚 仲可以拎綠卡去埋外國
返返黎香港就做馬伕賺幾千萬

乜撚野劇情黎

2

臥底探員挑選後
臥底探員挑選後
臥底探員挑選後
臥底探員挑選後
臥底探員挑選後

仲要冇成本
（除左要坐）

$3000肉金先收$100
做爛市

好睇過電影n倍

「年輕時曾任陪酒女郎和妓女」

做雞做到住豪宅好勵志

who's jolie?

住半山咁有錢都唔係為咗錢
佢係為咗班雞可以生活同雞蟲滿足需要呀

良心企業
幫到好多人屌一世都屌唔到既鬼妹

直頭要頒諾貝爾和平獎比佢

發咗達之後不忘同行辛酸
做良心企業

yeild 4%
拎去買樓好過啦屌

如果老公咁有錢做生意
點解肯同隻雞結婚?!
一係隻雞幫佢手搵錢? 有JACKSO?

阿婆識起網站
仲要有一定貨源，就算唔係相中人，都要有條女比人至收到錢呀？
仲搵到客

真係幾勁

條友真係忍得，知道條女瞞住自己做雞都仲要娶佢過門

mum no mum oh no pls～

最古老行業你估流架

大把黃店頂唔順要執

沉船嘅嘢

呢隻老雞到依家都未比人舉報

責任黎姐
跟住各有各玩

成班女幫佢供樓

散紙黎姐

做女人真係易
有個閪就可以住中環半山地利根德里

好撚好笑呀屌你老味

撈偏撈到風山水起就一定，點估到係6x歲阿婆姐
係街邊烏低身慢慢行，推車仔既婆仔好多都係住大屋

被告認為自己的生意並非「唔乾淨」的業務，她亦從無傷害任何人，亦無迫妓女賣淫，買賣全屬你情我願。而涉案菲傭亦明知自己所做何事，況且她們也有瓜分佣金。

講得好岩
點解要搞鳩阿婆，佢都算對社會有貢獻

做雞做到住半山

一個字，鬼佬
鬼佬最愛賓賓，應該都係中環鬼佬

做雞做到咁出色有人買單又有綠卡

食軟飯

黑警之光

菲傭如果可以做埋雞，咪對d北姑好唔公平

係我成世仔聽過最好笑既笑造
U WON

佢唔做雞邊個養佢

最古老行業

個老公係咪先係 final boss

結婚再推佢出去做，唔係邊有錢做生意

完全唔明食腦搵錢有乜問題

其實而家都好多蝗咁賺錢
一個月廿萬唔出奇

講鳩話求情

一定係佣金太少

可能有個有錢佬娶左隻雞從良，但隻雞有雞源覺得唔好哂，順便做埋扯皮條，其實好多性工作者既backup plan都係咁

其實合理
呢d犯法野margin 冇返30%以上 我不如撈正行

如果唔係斷正，連登大概會講：咁有錢使犯法

冇啦
好多時洗濕個頭

笑死
公帑叫雞

有錢佬會娶從良雞?
黑底就可能會 一係呃鬼佬

其實真係好多女仔做雞

又真喎 比錢性交
究竟有咩問題

2/3未必分哂俾班女女，應該仲有幾條線

其實好多呢d case

有錢佬唔係你想像到一定有頭有面果d，事實有d白手興家既生意佬真係會娶隻雞

其實有錢佬有d 心態係自己乜都有, 唔駛另一半有任何野去匹配自己
純粹個男人覺得啱timing

真係叫雞先show pass

唔洗成本，收服務費佣金10%都大把人做

成個半山區都係普通話多，你估重係97前咩？

因為男人永遠都係咸濕貪心同on9

同年5月15日，警方有組織罪案及三合會調查科採取行動，放蛇期間拘捕三名來自俄羅斯與委內瑞拉的妓女，並到被告位於半山的寓所搜證

俄妹+拉丁妹4P

Say something in Spanish

PIMP

坐監

以前未結婚做開呢行，點都有d網絡的

各取所需者

做雞真係好好搵

用成千萬叫雞

係啦係啦啲女人都係唔咸濕唔貪心唔on9嘅

zara h&m margin 冇 30%

店面同總部營運成本唔洗計架

呢d代理人來姐
你估真係拉到人咩 傻狗

應該以為佢做夜總會啦，後黎做雞咪反枱，由金魚變木魚。揀條女做夜總會都唔係善男信女，之後仲要去泰國做生意，唔似正行啦，阿豬阿狗都去咩，分分鐘賣粉。

做埋犯法野個profit仲低過打份工邊撚個會咁蠢

做雞做到年賺過百萬

我睇完都仲以為係擲啲賓妹落火海打造連登仔天堂利申：真文盲

這令被告感到傷心和後悔

傷心後悔啲乜

喊咗
希望有清官

屌你識唔識中文架
膝下猶虛呀
無兒無女呀

咁我唔知佢自己點諗啦
可能
1) 真心想幫佢老公生小朋友
2) 想有仔女 抱孫 etc 個d傳統家庭觀念
3) 因為佢死帶唔到D身家走, 想有下一代傳承

真係好過因航多多聲

飛雞又少左入良心企業既機會

分分鐘支那雞頭

咁重點係佢後悔啲乜? 生唔到可能係佢老公問題喎 定佢之前有啲經歷令佢生唔到?

呢d真係悶聲發大財

幾廿歲嘅有錢阿叔邊有啲後生仔咁介意啲女做雞
連登仔先介意姐

後來同居男友知情後，拒絕再與她上床。

唔試清楚點知係咪提供真服務

講緊40年前
20歲女都應該有可能

79年有半山樓 應該係猛人黎

咁就證明有錢人真係有搵錢方法

做雞頭好好搵

撈偏做到風山水起

這就是香港

on9 , 有人畀100 萬你殺人

你會唔會羨慕依個搵錢方法？

屌，叫雞儲哩數/回贈

原來無得屌都照結婚 cls

歌舞妓寨案內人

諗起仲要唔駛交稅淨袋就爽

大富豪時期

大把港女係咁

搞手打個和

D狗見貨不對辦嬲嬲豬先拉人

大陸叫雞可以支付寶Tim la
信用卡咁落後
香港真他媽落後

有d就係為左養得起隻雞
先興到家

出去食姐 咪會無

叫雞津貼
叫完有得camp 仲有功領

但係唔屌
請問佢取咗d乜

佢老公到底有幾愛佢
做雞都同佢結婚？？？

膝下猶虛 成偏野咁文皺皺 睇唔慣咁嘅蘋果

諗起門徒 劉德華

抵啦！

員工福利

阿蛇為港出精出力

可以用佢經歷拍電影

我都睇錯以為modern slavery

前半係阿飛正傳鄧碧雲

1957年來港唔算支那陰道啦

作都作唔到呢D劇情

灣仔大把，每晚唔同都得

哇 合法叫雞

賣軍火先係 如果依家有門路賣去亞美尼亞 阿塞拜疆一定發達

女傭café

呢句野只有圍頭人 先有資格講
我地都只係支那陰道後代

係年入

女人一定唔會見啲大隻鬼仔就衝去俾人抱啦

有無人知個網

講真如果佢無逼良為娼，提供一個平台比急需錢既人返工，其實比起毒品賭博，真係好好多

搞馬覽成本重
網上無乜皮費

90年代雞王一年穩過億

終於有單案比美台灣新北市

金雞咪有講囉

屌啦
畀假相貨不對板已經係雄罪

撈偏都只係住半山，佢都算霉

講真佢又真係無害人
你情我願，各有所需

真係 做一轉 搵佢 2，3億 夠退休
我真係唔貪心

細個已經有聽過呢個名

永遠是偏門最搵錢

抽50%都正常
從每年730萬，月均24萬，日均2萬，條數其實係make sense
但計目前雞既均價係二千到，一日接五個客，當樓下有兩隻雞，就做到呢個數。目前酒店費用，一切必要開支如酒店房錢(2間)(ps: 可租某尖咀著名5星酒店for身份高貴既男客人)，dom錢，可能要比酒店茶水錢，10000x(0.5-1/3)=1,667 per room，如果一隻雞接唔到5個客一日房錢就可能仲費所以個數都make sense
所以最尾賺1/3多少少係正常。

可能gay佬嚟,時代背景搞到佢焗住要搵個女人結婚

如果攞嚟做3級電影題材，加上色情效果，性愛畫面，各國佳麗落力演繹，諗起都硬硬地